★點解日日新聞都小三TSA，都買唔到樓，有乜好討論？

考左pass有私樓一間就話值得討論

升學有撚用，來來去去咪想入公務員，最終目的：又係買樓

TSA考好D 第日咪買到樓

U

政府送？

lm